放工困在上環，想去旺角可以點做好？

除左坐的士，仲有沒辦法
唔該巴打！

去堅尼地城B出口坐紅van
紅van終點係弼街